港共只選擇告初選55人中的47人, 一睇就知想招降部份泛民人仕

又傾又砌, 港人唔會上當
你8個唔好做衰仔呀

八人中:
阿涂、麒麟、鄺神、印度朋友
唔好招降

，後期都唔知去咗邊喇

千奇唔好做港奸

如果鄺同涂最後冇事
唔該同許智峰一樣 滾出香港

佢好似俾人濕咗一鑊就潛晒水
不過呢件都係世界仔嚟

香港人雖然係港豬, 但亦唔蠢到只識返工

講真, 從政邊個唔世界仔,
但唔好玩200萬香港人

唔係想招降囉

係無位入渣

唔似, 係有初選都有份喇

唔夠擔掂關尚義
廢事迫敗登扮強硬介入
依家出下statement了事

有人係唔係想做鄺神係投降派？ 你食屎啦，陷家鏟！

如果鄺無份真係冇天理

北京理想中既香港立法會===請參考澳門

有幾個民主派吉祥物
布都無得拉
任何政府議案快手通過

美國民主黨香港分部前主席

呢八個鬼嚟

點睇都分化同扮有認真考慮啦
其實佢地想告邊個都得

濫告及選擇告邊個, 就預左

廢土條仆街

撐警塗 應該冇事

每次都係哩一招

明顯搵錯人
如果放生迫雲肯定好多人羅出黎講

喱8個, 千奇唔好做港奸, 報名參選9月選舉, 唔該

傻啦，港共想入嘅話會無位入？

留低黎做花瓶仲有用，唔肯做花瓶就照入